十號風球都買M記比女朋友食,先係真男友

拋OF ME

寵壞晒

女朋友係對黎錫的

威

首先要有女朋友先

我買咗俾男朋友

你撚有仔

港女

thx my bb

你咪唔好信

呢d叫on9,我十號波叫日本妺買M記比我

男朋友唔係咩
唔會捨得要男朋友十號波落街

我買俾自己食

港女: m記 > 男朋友